Angus & Julia Stone London tour

有冇英國朋友想去睇Angus&Julia Stone 係London 10/6.

未聽過佢哋嘅朋友，Angus&Julia stone 係一對兄妹組合，主打澳洲folk and indie pop
歌曲推介有
Big jet plane

Yellow brick road

A heartbreak

竟然有人識

難得有知音人，你係香港？

係 依D組合基本上唔會係香港睇到
You+Me d friend黎

us the duo都係

唔啱香港人口味😏 我平時聽開Australian indie pop
鐘意佢吔夠chill,又有小小悲傷感
遲啲有時間去聽下先

有冇多d推介？

我冇用app，所以可能會覆得慢啲
我多數用Spotify playlist
推介會有 sticky fingers, San Cisco

巴打

最近有啲忙😅遲咗覆
記得佢地之前係Facebook 都有講過係triple j live 表演，不過未有時間聽。咁好你又幫我搵到。
Btw 岩岩睇完guardians of the Galaxy, 對70s 音樂重點咗興趣

太遲買唔到飛

same sigh

有冇人有飛啊

巴打係邊到，我見London 仲有位

得返啲廢位，考慮緊去Bergen/Stockholm 嗰場

突然之間咁多人想去

北歐咁遠
遲啲考完試都有諗過去其他歐洲地方旅行，順便睇其中一場，不過未plan行程

少上音樂台

應該開個 london concert post

我有sub triple j channel

佢地有時會請到啲明人上黎，同埋我都有聽佢地個電台 澳洲jj

有冇女聲推介?